［唔中意whatsapp絲打入］

對住中意既人 你地都會唔中意whatsapp嗎

唔鍾意（同你）WhatsApp

會 寧願唔撚傾

On9

yes 我會r佢用tg或者直接打俾佢

係咩

即係就算幾中意都係揀見面/電話
堅持唔點打字？

wtsapp無真實感嘛，我覺得臨訓前傾下電話唔錯丫

佢晚晚都會打比我 就係唔覆機 通常傾一粒鐘

上啦 肯同你講電話通常都有機